有冇人有興趣一齊睇BAND SHOW

相信聽BAND既朋友多多少少都有搵唔到人去睇LIVE既時候

會唔會想搵人一齊睇, 咁等開場既時候都有人吹下水

up

Lm

有人應喎

睇下有冇多幾個人開個TG傾

我而家一個人係hawaii睇underoath

冇friend 睇metal

lm

一個人唔係唔得
我都試過
但係識多少少興趣相似既朋友唔好咩

有冇手足可以放低個TG ID 開唔到群

唔想係度放低 不如你放低 我tg搵你

@stan911

識到先得架
傾下就得，內心都係毒撚一條

各位想睇大show細show搵唔到人一齊既歡迎入

搵到人想湊埋既又唔驅

有lihkg band show group 你去音樂台睇下

求傳送

放工推

放工比人捉撚住再推

聽開乜

志在搵一班人入gp，有興趣既show自己約，只要夠人實有同好

here

上面有tg link, 入黎say 個hi啦！

你留你id我加你啊

留明

直接入黎啦